法治精神就係打壓異己

死垃圾法官

真。法治

支式法治

全球都係咁

Ching岩岩出世？

A09

支那管治都唔係第一日係咁

波台ching都有認真既一日

是其是 非其非

但唔捉腳膠痴漢

小妹有女

中國式法治的確係用來打壓異己㗎喎

法治女神都要換做包青天

講真話